{
	"chatbot": {
		"You are a helpful assistant": "친절한 챗봇으로서 상대방의 요청에 최대한 자세하고 친절하게 답하자. 모든 대답은 한국어(Korean)으로 대답해줘.",
		"Refer to the current note": "현재 노트 참조",
		"What can I help you with?": "무엇을 도와드릴까요?",
		"Start new chat": "새 채팅 시작",
		"Text copied to clipboard": "클립보드에 텍스트가 복사되었습니다.",
		"Failed to copy text to clipboard": "클립보드에 텍스트를 복사하지 못했습니다.",
		"copy": "복사"
	},
	"settings": {
		"Profiles": "프로필 설정",
		"Profile": "프로필",
		"Select a profile.": "프로필을 선택하세요.",
		"Profile Folder Path": "프로필 폴더 경로",
		"Select a profile from a specified folder.": "지정된 폴더에서 프로필을 선택합니다.",
		"General": "일반 설정",
		"Model": "모델",
		"Choose a model.": "모델을 선택합니다.",
		"Max Tokens": "최대 토큰",
		"The maximum number of tokens, or words, that the model is allowed to generate in its output.": "<div>모델이 출력에서 생성할 수 있는 토큰 또는 단어의 최대 개수입니다.</div> <a>https://platform.openai.com/tokenizer</a>",
		"Temperature": "Temperature",
		"Temperature controls how random the generated output is. Lower values make the text more predictable, while higher values make it more creative and unpredictable.": "온도(Temperature)는 생성된 출력의 무작위성을 제어합니다. 값이 낮을수록 텍스트의 예측 가능성이 높아지고, 값이 높을수록 창의적이고 예측할 수 없는 텍스트가 생성됩니다.",
		"Allow Reference Current Note": "현재 노트 참조 허용",
		"Allow chatbot to reference current active note during conversation.": "챗봇이 현재 활성 노트를 참조하여 대화할 수 있도록 허용하세요.",
		"Prompts": "프롬프트 관리",
		"Prompt": "프롬프트",
		"Select a prompt to provide additional context to the system role.": "시스템 역할에 대한 추가 컨텍스트를 제공하려면 프롬프트를 선택합니다.",
		"Prompt Folder Path": "프롬프트 폴더 경로",
		"Select a prompt from a specified folder.": "지정된 폴더에서 프롬프트를 선택합니다.",
		"Chat History": "채팅 기록 관리",
		"Chat History Folder Path": "채팅 기록 폴더 경로",
		"Save your chat history in a specified folder.": "지정된 폴더에 채팅 기록을 저장하세요.",
		"Template File Path": "템플릿 파일 경로",
		"Insert your template file path.": "템플릿 파일 경로를 입력하세요.",
		"Allow Rename Note Title": "노트 제목 변경 허용",
		"Allow model to rename the note title when saving chat history.": "채팅 기록을 저장할 때 모델이 노트 제목을 변경할 수 있도록 허용합니다.",
		"Commands": "명령 프롬프트 관리",
		"Prompt Select Generate System": "선택된 텍스트 요청 프롬프트",
		"System role for Prompt Select Generate.": "<span>선택된 텍스트에 요청할 프롬프트를 작성하세요. </span><a>[사용 방법]</a>",
		"Ollama": "Ollama",
		"Ollama Base Url": "Ollama API URL",
		"Enter your Ollama Base Url using": "<a>Ollama</a><span>를 설치하고 Ollama API URL을 입력하세요.</span>",
		"Run the local Ollama server by running this in your terminal": "추가 설정이 필요합니다: <a>[설정 방법]</a>",
		"Allow Stream": "실시간 답변 허용",
		"Allow the model to stream responses.": "{{name}} 모델이 응답을 스트리밍하도록 허용합니다.",
		"Ollama Advanced Settings": "Ollama 고급 설정",
		"Language models": "언어 모델",
		"Model List": "모델 목록",
		"Get Model List": "모델 목록 가져오기",
		"Select the models to display in the session. The selected models will be displayed in the model list.": "대화에서 사용할 기본 모델을 선택하세요. 선택한 모델이 기본으로 사용됩니다.",
		"Connectivity Check": "연결 확인",
		"Test if the Api Key and proxy address are filled in correctly": "API Key와 URL이 올바르게 입력되었는지 확인합니다",
		"Options": "옵션",
		"Verify connection": "연결 확인",
		"Checking connection": "연결 확인 중...",
		"Developer options": "개발자 옵션",
		"debugging": "디버깅",
		"langsmith_key": "LangSmith API 키",
		"langsmith_key_desc": "챗봇의 내부를 추적 및 평가하려면 Langsmith API 키를 제공하세요.",
		"verbose": "개발자 콘솔 로깅",
		"verbose_desc": "개발자 콘솔에서 자세한 로깅을 활성화합니다.",
		"LM Studio": "LM Studio",
		"LM Studio Base Url": "LM Studio API URL",
		"Enter your LM Studio Base Url using": "<a>LM Studio</a><span>를 설치하고 LM Studio API URL을 입력하세요.</span>",
		"REST API Connection": "REST API 연결",
		"API Key (Optional)": "API Key (선택사항)",
		"Insert API Key (Optional)": "API Key를 입력하세요 (선택사항).",
		"REST API URL": "REST API URL",
		"Enter your REST API URL": "REST API URL을 입력하세요.",
		"OpenAI": "OpenAI",
		"Upstage": "Upstage",
		"Google Gemini": "Google Gemini",
		"Provider API Key": "{{name}} API Key",
		"Insert your provider API Key": "{{name}} API Key를 입력하세요.",
		"Agents": "에이전트",
		"Add Agent": "에이전트 추가",
		"Are you sure you want to delete?": "정말 삭제하시겠습니까?"
	},
	"add_agent": {
		"Enter the name of the agent you want to create.": "만들려는 에이전트의 이름을 입력합니다. 이렇게 하면 에이전트를 식별하는 데 도움이 됩니다.",
		"Select the default response model for the agent.": "에이전트의 기본 응답 모델을 선택합니다.",
		"system_prompt_placeholder": "친절한 챗봇으로서 상대방의 요청에 최대한 자세하고 친절하게 답하자. 모든 대답은 한국어(Korean)으로 대답해줘.",
		"Select the embedding model the agent will use to understand and process text.": "에이전트가 텍스트를 이해하고 처리하는 데 사용할 임베딩 모델을 선택합니다. 임베딩 모델은 텍스트를 숫자 표현으로 변환하여 에이전트가 정확하게 분석하고 응답할 수 있도록 도와줍니다.",
		"Provide custom knowledge for the bot to reference when responding.": "봇이 응답할 때 참조할 수 있는 사용자 지정 지식을 제공합니다. 디렉토리 또는 개별 파일을 추가하도록 선택할 수 있습니다.",
		"Describe how the bot should behave and respond to user messages.": "봇이 어떻게 행동하고 사용자 메시지에 어떻게 반응할지 설명하세요. 가능한 한 명확하고 구체적이어야 합니다.",
		"Embedding model service providers": "임베딩 모델 서비스 제공업체"
	}
}
